{
  "Login": "登录",
  "Username": "用户名",
  "2FA Verification": "双因素认证 (2FA)",
  "Back": "返回",
  "Please enter your username or email address": "请输入您的用户名或电子邮件地址",
  "Password": "密码",
  "Please enter your password": "请输入您的密码",
  "Privacy policy": "隐私政策",
  "Legal notice": "法律公告",
  "Remember me": "记住我",
  "Submit": "提交",
  "Consent": "同意",
  "Logout": "退出",
  "Invalid login or password": "用户名或密码无效",
  "Information": "信息",
  "Please scan and verify the following QR code": "请扫描并验证以下二维码",
  "or": "或",
  "Login with WebAuthn": "使用 WebAuthn 登录",
  "Home": "首页",
  "Register TOTP": "注册 TOTP",
  "Register WebAuthn": "注册 WebAuthn",
  "2FA Self-Service": "2FA 自助服务",
  "Authenticator App (TOTP)": "身份验证器应用 (TOTP)",
  "Use an app like Google Authenticator or Authy.": "使用 Google Authenticator 或 Authy 等应用。",
  "Security Key (WebAuthn)": "安全密钥 (WebAuthn)",
  "Use a physical key like Yubikey.": "使用像 Yubikey 这样的物理密钥。",
  "Application": "应用",
  "wants to access your account": "想要访问您的账户",
  "Requested permissions": "请求的权限",
  "Allow": "允许",
  "Deny": "拒绝",
  "Are you sure you want to deactivate TOTP?": "您确定要停用 TOTP 吗？",
  "Are you sure you want to deactivate WebAuthn?": "您确定要停用 WebAuthn 吗？",
  "Deactivate": "停用",
  "OTP Code": "OTP 验证码",
  "Please interact with your security key...": "请与您的安全密钥交互...",
  "Completing registration...": "正在完成注册...",
  "An unknown error occurred": "发生了未知错误",
  "Please connect your security key and follow the instructions": "请连接您的安全密钥并按照说明操作",
  "Recovery Codes": "恢复代码",
  "Backup codes can be used to log in if you lose access to your 2FA device.": "如果您无法访问 2FA 设备，可以使用备用代码登录。",
  "Generate new recovery codes": "生成新的恢复代码",
  "Backup these codes!": "备份这些代码！",
  "They will be shown only once.": "它们只会显示一次。",
  "You have %d recovery codes left.": "您还剩 %d 个恢复代码。",
  "New recovery codes": "新的恢复代码",
  "Close": "关闭",
  "Please enter your 2FA code": "请输入您的 2FA 代码",
  "Please use your security key to login": "请使用您的安全密钥登录",
  "Completing login...": "正在完成登录...",
  "Logging out from all applications...": "正在从所有应用退出...",
  "Please wait while the logout process is completed.": "请稍候，正在完成退出过程。",
  "Logged Out": "已退出",
  "Successfully Logged Out": "成功退出",
  "You have been successfully logged out of your session.": "您已成功退出登录。",
  "Security Keys (WebAuthn)": "安全密钥 (WebAuthn)",
  "Registered Devices": "已注册设备",
  "No registered security keys found.": "未找到已注册的安全密钥。",
  "Last used": "最后使用",
  "Never": "从不",
  "Are you sure you want to delete this security key?": "您确定要删除此安全密钥吗？",
  "Add new security key": "添加新安全密钥",
  "Back to 2FA Overview": "返回 2FA 概览",
  "Device ID": "设备 ID",
  "Select Multi-Factor Authentication": "选择多因素身份验证",
  "Choose your preferred second factor": "选择您首选的第二因素",
  "Authenticator App": "身份验证器应用",
  "Security Key": "安全密钥",
  "Recovery Code": "恢复代码",
  "Recommended": "推荐",
  "Please enter one of your recovery codes": "请输入您的其中一个恢复代码",
  "Invalid recovery code": "恢复代码无效"
}
